冇冇人同我一樣去唔到抗爭會內疚

自反送中運動開始
就每星期都叫自己去至少一次集會/行街
但今個星期一個都去唔到 我覺得好內疚
變咗用捐星火嚟代替
但都買唔到贖罪劵咁
有冇人明嗰種感受

內疚到標題都打錯字添
1026遮打醫護集會
1027尖沙咀遊行

今晚大家一定要塞爆遮打

好撚內疚呀屌

捐多啲出去,唔得閒下次去乜得.我地一日未贏一日都會繼續.兄弟爬山 不分化 不割席 不指責

樓主都可以做下其他角色

狙擊tvb
開twitter

有時都要休息一兩日嘅
日日都去會好攰

一係課金一係出街
之前個個星期都去到 今個星期去唔到好唔開心

呢啲基本盤
日日都做緊

有！有！有！

其他和理非都做齊架啦

推

好撚唔開心呀
做咩都冇乜心機咁

我代你去住先
遲d我俾人拉左你代返我出去

盡量就時間啦.唔好太自責.始終大家都會忙都會攰.忙完休息完繼續出嚟就冇問題四個月就喺咁挨過去.仲有成班手足等緊我地

人都會累
今個星期抖下
其他人會接力

下星期我會去番架
今個星期你唔會比人拉架

共勉之

有時會有呢個感覺，但係要記住呢場係長期戰，生活同抗爭係密不可分。間中一兩次缺席咪幫襯下黃店、share 下文宣、捐錢補數。如果迫得自己太緊，好易變日本學運嘅苦行模式，遲早一係精神病，一係頂唔順之後唔再參加

攰就休息下😊抖夠再出💪🏻

第一次成個星期都去唔到
唉

好在啲民陣吹雞都有去
唔係就真係會超級唔開心

有呀
琴日特登全日食黃店又捐咗星火
但記得前線手足講過唔係想要錢
一諗到咁就好唔開心

我早離場既時候就會喪tweet喪推post煲live, 總有做到既事

想比錢? 搵北區好鄰舍啦
陳伯都係同果個牧師一齊出

會

狗衝即刻比多次錢先

去唔到都至少要幫襯黃店！今晚遮打 聽日尖咀！
----
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

有
但我住嗰邊唔太多黃店
為咗唔幫襯藍 好多時都會自己煮

我都係 病左

有冇咩贖罪劵會買下咁

會
所以今晚一定出

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

做其他角色一樣可以為抗爭貢獻

就係今明 2日都去唔到

加油下個星期仲有活動

下一星期係一定要去！！！
已推哂所有活動

正常都會

一齊狙擊CCTVB啦
撳入下面條link做任務，唔比CCTVB賺廣告費

一直做緊
cctvb仲唔仆街死

我連買野都有罪惡感買完會唔開心

我見好多自稱黃嘅
每個星期仲好開心咁玩

我都有少少 但買嘅多數都係必需品
幾個月都冇買過衫

feel到呀有一個星期冇去發夢就會覺得好哂、好內疚

琴日通頂都做唔切啲野
搞到依家做野都好唔開心

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知